只有死毒撚先會討論M係萬定百萬。

明明M=偷野

屌你老母成班毒撚都冇出色過 抵你地cow唔到女
唔識M野 點cow女？

同意m=偷野 正評
同意m=萬 負評

父又想呃負評

現在正評2 負評0

講大話要吞一千根針

3比1 1應該是你

推上熱門

M=麥當勞=中資=黃絲敵人

識睇就得啦
由20年前嘈到而家2020

因為年年有新血入來
00後浪推前浪

嘈撚埋呢d野 曬個時間打j好過啦

黎m即係黎偷野

依家教班00後咩叫香港本土文化

佢地識鬼咩叫 m野

對 全寫是來偷走女人的青春

1M = 1, 000, 000

其實
M = 月經
M = Million
M = 萬
M = 偷嘢
都得

都唔知有乜好嘈
班真心膠郁啲就話人無讀書、支那狗

12m=？
12碼呀

M = ma'am

拉

父哥人都敢M

啱啊 明明M係億

咪開埋啲無意義post啦屌

討論區唔比討論？

關時事咩事呢請問?

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

無聊POST 咪撚覆

完。